\subsection{Dhal}
\subsubsection{Zutaten}
\begin{itemize}
	\item 1 m.-große Zwiebel
	\item 2 Zehen Knoblauch
	\item 1 TL Garam Masala
	\item 1/2 TL Kurkuma
	\item 1/4 TL Chiliflocken
	\item 1/2 TL Kreuzkümmelpulver	
	\item 100g rote Linsen
	\item 250ml Kokosmilch
	\item 1 Dose Tomaten, gehackt
	\item 200ml Wasser, stilles
	\item n.B. Salz und Pfeffer
\end{itemize}
\subsubsection{Zubereitung}
Die Zwiebel grob hacken und mit etwas Wasser in einem Topf
anschwitzen. Die Knoblauchzehen pressen und hinzugeben.
Die Gewürze einrühren und eine halbe Minute mitköcheln
lassen, ggf. etwas Wasser nachgießen. Die Chiliflocken nach
eigenem Geschmack dosieren, ich empfehle mindestens einen
1/4 TL. Die Linsen zugeben und alles eine weitere halbe
Minute anschwitzen.\\

Die Tomaten, die Kokosmilch und das Wasser zugeben, gut
verrühren und aufkochen lassen. Bei mittlerer Hitze 10 - 15
Minuten köcheln lassen, bis die Linsen die gewünschte
Bissfestigkeit erreicht haben. Nach Belieben mit Salz und
Pfeffer abschmecken.\\

Schmeckt lecker mit Reis, mit Brotfladen (auch als Füllung),
als Dip oder als deftige Gemüsebeilage.